「多圖」呢個男藝人當年點解可以咁靚仔又有型？

點解而家會搞成咁

好想瘋狂幫佢生bb

最深刻都係佢做既斷水流大師兄

當時真係好靚仔

認真
個套真係佢演藝生涯巔峰之作

我愛黎明！我愛黎明！

而家啲泡仔都係翻炒Leon 90年代嘅造型

講咁耐仲未有圖

黎明食煙有陣柒味

呢張比較似林國斌

斷水流大師兄

當年佢啲K歌真係好hit，可惜唱功唔夠好。
唱我來自北京，令佢多咗陣土味。

佢的確後生有果種王子氣派

Sugar in the marmalade~

黎小軍同志好似當年溝過王菲

一直覺得佢係四大天王最靚仔嗰個

斷水流大ching唔係黎明囉

雖然斷水流成日演奸角，但啲花邊新聞好似話佢本身份人都唔係幾好。

又一證明泡菜啲潮流全部都係抄以前香港啲明星

不過佢老左好似keep得麻麻地
塊面脹左好多, 同埋頭髮感覺有少少假
反而四大天王其他嗰三個keep得比較好
張學友老左比後生有型
劉德華個樣不嬲老土啲, 比較襟老
郭富城就一時時,笑起上嚟有時有好多皺紋

垃圾

後生個陣係幾靚仔
可惜我細個個陣 我媽鍾意張學友 冇睇過黎明演唱會

在座咁多位都係垃圾

人生第一次睇演唱會就係黎明
佢種靚仔法真係唔簡單
依家老左個款佬味更加正

行近 我又怕驚動你
我又怕心

死~有聲

你就柒

可能黎佢唔係做開gym運動
無乜見過佢運動
無劉華城城咁貪靚會做gym
學友就個樣比較老成 襟老

我又怕心難死～～

咩戲

原振俠個時型到喊

我隔離個同事日日聽佢歌

講靚仔黎明真係無得輸

屌你老母
等睇樓下post梁朝偉 郭富城 金城武

我愛學友

泡菜狗咁，好型

好撚正

墮落天使

好認同.
其實我細細個就識分: 有型 VS 靚仔
有型: 劉徳華, 黃敏德 .....
靚仔: 郭富城, 黎明 ....

講靚仔, 當時最靚仔係郭富城

周街都郭富城頭

型撚到

佢拍在座咁多位都係垃圾果套演技唔錯

大佬，以呢個年紀仲想點

我覺得果個年代既男人都學左波紋

全香港應該有超過9成靚女想比佢屌

我愛黎明

我就係其中一個

難得搵到張佢40歲後比較好睇啲嘅相

但係郭富城仲係型到仆街喎

不過發現當年國貨都幾唔錯

咁有無睇佢新劇
將夜

我認同

明明叫杜拉格斯頭

黎小軍同志
你黎香港嘅目的唔係我
我黎香港嘅目的都唔係你

我覺得淨講樣 郭富城靚仔過佢多多聲喎

可惜城城生得矮 黎明生得高大 已經贏曬

以前無ig無p相同無咁多整容
個d明星個個都好好J
男同女既都好正

有yes卡
記得我中學個陣仲成日同班姊妹去扭

真心好正
愈大個愈中意以前d明星
無整過容都生到咁真係好屈
再睇番而家阿豬阿狗都可以做明星 有d一睇就知整過黎

不嬲都覺得佢同大師兄只係小小似

上網見人話認錯佢兩個直頭係on9

上當年有隻專輯叫( 請把我的情感帶回家)
勁hit

是你嗎，手執鮮花的一個

想問下張相應該係90年代影, 果時都未有依個心心手勢, 點解會咁 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

行近

證明泡狗真係抄人

Leon 咁多年都係64 分間

手指心心始祖

泡菜仔抄佢

學友 學友 永遠支持你

破壞王有黎明同學友一齊演真係厲害

泡狗不嬲左抄右抄
無文化，無腦o既人先會鍾意泡菜任何野

鐵漢柔情勝過黎明

型唔型除左個樣同格
仲有一樣野就係身高
係螢幕未必咁覺，但見真人高矮感覺會爭好遠

黎明其中一樣強項就係夠高
著西裝尤其顯眼
相比華仔城城

原來黎明係始祖

似劉馬車

唔撚係黎明黎架盲閪

黎明夠高已經係型
仲咁靚仔邊有得輸

再唱d lum女情歌
跟本屌打城城

其實黎明啲歌唔難唱，但佢聲線夠柔兼入耳
係唔夠學友黎、但會襟聽過劉華同城城d歌

又怕心難死～

我夢中情人

一睇就知佢有錢仔出身

琴日同frd講我理想老公型就係黎明、
仲比人笑

有貴氣

而且又少負面新聞，同國貨城比係天同地

呢個樣幾歲 型到仆街

真心靚仔

31歲

翩翩貴公子正正就係黎明最煞食的形象
所以當時成日傳佢俾富太包

斷水流大師兄都唔係黎明

90年代已經識比心心手勢

佢行出黎個款仲好gentlemen,

仿佛所有老西都係為佢而造咁 佢真係天生carry得起老西而又唔老撚土

已經唔知你講緊邊個

你唔靚

一見鍾情 絲打識睇
老黎同曼玉其實幾襯

我又諗起你老婆喇

你個frd理想老公型係咪昆哥？

斷水流呢個經典角色有兩個好似樣嘅藝人飾演過

原來真係幾靚仔

Mike呢個角色簡直為黎明而設

Source？
當年傳得最勁應該係豬淇

不過呢套劇本認真一般般
電影角度黎講唔多好睇

係leon催使我當年同班姊妹入戲院睇

玻璃之城正啲

我個人就覺得新戀愛世紀好正

當普通愛情片咁睇，但勝在無悶場
好睇過依家果d

口味問題，我排玻璃之城＞仙人掌＞都市情緣＞一見鍾情

神偷次世代

王菲應該都心動過

樂基兒好唔識食

就黎丁死喇 頂你

不過講真
老黎05年開始走樣變肥
個種魅力真係冇當年咁強勁（雖然我對佢嘅愛一直無變）

樓主有冇睇澳門演唱會

就算佢依家老左都掩蓋唔到佢果種氣質
而且雖然d人話佢講野奇怪
但其實我覺得佢好有智慧

傻啦
王菲後生時係食才華架
見到靚仔心動就唔會同竇唯一齊啦

老黎係電音同MV製作方面絕對係才華橫溢

要返工，好想去睇都冇去到
不過已經係YouTube重溫晒

你有睇？正唔正？？

但願在你的閪隆中亦有著 黎明~

雖然唔係好多人談論，玻璃之城整部戲都好正，英治時期果陣香港情懷，真精英大學優雅生活，好好J

睇住套戲嘅畫面，聽黎明唱今日不再，特別有feel。就咁聽好一般。

我有睇啊
不過氣氛麻麻
好多大陸人拎免費飛睇 係度鬧好悶
仲比佢地抽到明福毛巾

估唔到會唱“沒名字的歌 無名字的你”同“愛情映畫戲”, 得90分鐘有d短

可惜矮

高質影評
套野嘅氣氛係好好，可惜劇本唔算高汁
今生不再好好聽

只要見到佢真人就乜都冇所謂
我見到佢今次演唱會唱咗好多滄海遺珠
眼神騙不過、長情、不可一世、別添傷口
淨係睇YouTube都J到濕曬

佢套不死情謎我斷斷續續睇過8，9次
都係好正

係啊
冇諗過佢會唱咁多2000年打後嘅歌
長情好正
唔知幾時先到香港有演唱會

我差唔多睇過晒佢所有戲，就係未睇過不死情謎
上網搵又搵唔到，CD鋪又話無
仲有冇方法可以睇到呢套戲

其實我最鍾意嗰首係大綱與細節
可惜佢上一次唱已經係1999年

原城俠
好型

振

好好睇
女主角仲係日本人
網上得返國語片源

同我好似樣

係咪淨係得我一個覺得佢咁多年黎個髮型都無乜點變?

同一個髮型，咁多年都唔out，真係好難

你個雪櫃在何方
我個雪櫃在廚房

如何猴擒硬上
與你躺臥在床

唯一一個同過西女人四人組合作過嘅男藝人

請問西女人四人組係邊個

如劉江～

李嘉欣 洪欣 蔡少芬 邱淑貞

蔡少芬有合作過咩？

同有個1998年出世嘅同事講開黎明，佢問係咪肥肥地果個男人

係喎

在座全部...

只可以講，佢錯過咗最精彩嘅香港、人同事物

90後末代都好可惜
香港最輝煌嘅時代都錯過了

點解叫佢地西女人四人組

細個個時好撚鐘意佢

其實劉華都只係扮緊詹士甸

三哥先係佬味囉
黎明真係走樣。

講當年2個就有得鬥。 而家真係拋離幾條街

而家唔撚鐘意？

當年老黎拋離國貨喇

我都係，愈大愈鍾意睇舊人

原來係泡抄佢

咁都唔知

好撚樣衰

黎明簡直文武雙全既存在 斷水流大師兄說明一切

黎明係靚仔嘅

佢算keep得幾好啦

而家係鐘意 未至於出動條撚

普通人剪佢呢個頭只會係普通人

西女人
洪欣
Ada
邱淑貞

你咁講啱呀。

換個角度睇，髮型同衣著都係，唔揀太trendy嘅，過咗段時間都唔會好out。

人生第一個偶像

非常幸福

鳩拍蠔要剪啲咩比比鳥頭去突出自己 諗起就on99 真係靚仔使撚搞咁多咩

未見人可以食煙食到咁撚型,王家衞d風格配靚仔真係昇華晒

周星馳咪對過哂

有冇人唔覺得黎明靚仔